[PS4 Fifa Pro Club] Spring Pocket 為參加更多比賽擴軍，現正招人

Spring Pocket 經過左兩屆 HKVPL 之後，現今為左擴大規模，為參加更多比賽及迎接 Fifa 18 而於各位置上招納熱愛 pro club 既各位！

簡介

－參加左近兩屆 HKVPL，順利 o係小組賽進軍金盃賽
－與其話勁唔勁，不如話我地勝在有一團火
－我地球隊希望黎緊除左HKVPL 外，再參加其他比賽，所以會盡可能招多d人，等大家shift 下打唔同既比賽

經過兩屆 HKVPL 後，決定為擴大球隊規模。依家我地誠邀各位有心人加入我地！

基本條件

1. 我地開波時間係大約每日22300-0130
2. 我地希望搵既係full time
3. 正式入隊前會試下腳
4. 主要打地面進攻，節奏唔會太快，習慣傳多幾腳搵多d 機會先
5. 人仔rating 唔重要，試腳自有分曉
6. 我地打波慣左開咪提下波，希望大家唔會覺得有壓力
7. 依家咩野位都收人！

有興趣既球員請經telegram 聯絡 @sprmanager

*為節省問大家問題既時間，請o係telegram 我時提供以下資料：

1. Name:
2. PSN:
3. Best Position (ONE only):
4. Alternatives (1-3 max):

push

Push

輕輕一推

自己講自己推好撚慘

現招full time (一星期至少on 5 日）位置：
1. 單防中一隻
-需要最少6"4 200lb
-有良好防守及轉守為攻能力

2. 中堅一隻
-良好防守意識
-良好制空能力

其他位置基本上齊腳
有意者請tg @sprmanager

現招full time (每日2230-0130）位置 (4-3-3 Holding)：
1. LW／RW 各一
-需要最少高5'11
-主打陣地戰，但亦要有斬波既能力
-良好無球走動意識
-良好助攻與入球意識及能力

2. CB 一隻
-良好防守意識
-良好制空能力

有意者請tg @sprmanager

現招full time (每日2230-0130）位置 (4-3-3 Holding)：
1. RW
-需要最少高5'11
-主打陣地戰，但亦要有斬波既能力
-良好無球走動意識
-良好助攻與入球意識及能力

2. CB 一隻
-良好防守意識
-良好制空能力

3. LB/ RB 一隻
-需要最少高5'11
-良好個人及團體防守意識
-具備斬波能力
-良好企位意識

有意者請tg @sprmanager